{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60742&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포스마트풀빌라"
    },
    "text": "高級ラグジュアリープールビラペンションがあるゴルフ場周辺は空気が良く静かなところです。 周辺には仙海水浴場、済州ハーブ園、塩幕海辺など様々な名所があります。 ピョソン海水浴場は車で8分、ソグムマク海辺は車で2分、ベニスランドは車で22分の距離にあります。 ペンションの入室は15:00から可能で、退室は10:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能であり、スパお湯は無料で提供しております。 個人プールは00,000ウォンでご利用いただけます。 プールの運営は夏期のみ行われ、水着と水泳帽を着用する必要があります。 炭とグリルのレンタルは可能で、利用時間は7:00から2:00までです。 個別庭園でのバーベキューは可能ですが、テラススパ客室ではバーベキューグリルはご利用いただけません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 ペット同伴と未成年者の同伴は不可であり、画像と実際の客室は異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "仙海水浴場、済州ハーブ園、塩幕海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は10:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "スパお湯は無料ですか？",
            "answer": "はい、スパお湯は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "個人プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個人プールの利用料金は00,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつですか？",
            "answer": "プールの運営は夏期のみ行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルは可能です。利用時間は7:00から2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 333
    }
}